外國留學兩年 你問我答

有冇試過食修女？

毒拎梗係留系屋企打飛機

讀左兩年都未見過有修女

我屋企人有錢姐唔代表我有錢

where ar?

更何況無錢點溝女

新西蘭

幾歲？
咩國家？
讀緊咩科？
邊間U？
同唔同到local做fd？
平時唔返學做咩？
生活開支點？
畢業之後打算點？
有冇語言障礙？
仲有幾耐讀完？

連登已死
無人屌鳩樓主

學唔學到嘢？
返左黎做咩工

18歲 仲讀緊college 唔返學基本上都係出去健身 洗費基本上一個星期500港紙到

任屌唔嬲 真毒唔怕認

得兩年就摺埋收嗲

點解要揀NZ?

系你老母

基本上都係比屋企人霸王硬上弓 佢哋話易讀所以要我去

閣下有乜嘢高見 其實留幾耐都唔會有乜嘢大分別